{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599441015","data":{"timestamp":" 1548599441015"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599447584","data":{"timestamp":" 1548599447584"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599455357","data":{"timestamp":" 1548599455357"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599493662","data":{"timestamp":" 1548599493662"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599502115","data":{"timestamp":" 1548599502114"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" bb027620-517f-41f3-a5cd-b3009b6f9f99"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599504291","data":{"timestamp":" 1548599504290"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" bb027620-517f-41f3-a5cd-b3009b6f9f99"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599504639","data":{"timestamp":" 1548599504638"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" bb027620-517f-41f3-a5cd-b3009b6f9f99"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599504716","data":{"timestamp":" 1548599504716"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" bb027620-517f-41f3-a5cd-b3009b6f9f99"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599514588","data":{"timestamp":" 1548599514587"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599514821","data":{"timestamp":" 1548599514820"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599515794","data":{"timestamp":" 1548599515794"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599517074","data":{"timestamp":" 1548599517073"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599520030","data":{"timestamp":" 1548599520030"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599520874","data":{"timestamp":" 1548599520874"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599521197","data":{"timestamp":" 1548599521196"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599522441","data":{"timestamp":" 1548599522441"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599526036","data":{"timestamp":" 1548599526035"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599527033","data":{"timestamp":" 1548599527032"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599527297","data":{"timestamp":" 1548599527296"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599528249","data":{"timestamp":" 1548599528249"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599531181","data":{"timestamp":" 1548599531180"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599532226","data":{"timestamp":" 1548599532226"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599532707","data":{"timestamp":" 1548599532707"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599537225","data":{"timestamp":" 1548599537224"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599537327","data":{"timestamp":" 1548599537327"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 22819072-e05d-46b2-ac6d-550c9a43970c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-I.rand.24__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599548955","data":{"timestamp":" 1548599548954"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ca5b70cb-00dd-48ea-8fdf-3edfb2ced034"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-I.rand.24__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" IMBA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMBA"," userResponse":" IMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-I.rand.24__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599554075","data":{"timestamp":" 1548599554075"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ca5b70cb-00dd-48ea-8fdf-3edfb2ced034"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-I.rand.24__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" IMBA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599554240","data":{"timestamp":" 1548599554240"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ca5b70cb-00dd-48ea-8fdf-3edfb2ced034"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-I.rand.24__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" IMBA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMBA"," userResponse":" IMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599565908","data":{"timestamp":" 1548599565908"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-5-7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599571616","data":{"timestamp":" 1548599571616"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_8-3-4"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 4"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599580335","data":{"timestamp":" 1548599580335"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_8-3-4"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599591561","data":{"timestamp":" 1548599591561"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_8-3-4"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 4"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599598524","data":{"timestamp":" 1548599598524"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_0-1-5"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599604574","data":{"timestamp":" 1548599604574"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_8-1-10"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599609632","data":{"timestamp":" 1548599609631"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_1-2-4"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599616588","data":{"timestamp":" 1548599616588"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_1-2-4"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599624418","data":{"timestamp":" 1548599624418"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_1-2-4"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599631832","data":{"timestamp":" 1548599631832"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_1-10-6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 10"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599640297","data":{"timestamp":" 1548599640297"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_1-10-6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 10"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599647665","data":{"timestamp":" 1548599647664"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_1-10-6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599654050","data":{"timestamp":" 1548599654049"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-9-11"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599660040","data":{"timestamp":" 1548599660040"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_0-9-13"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599665500","data":{"timestamp":" 1548599665500"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_0-10-7"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599670883","data":{"timestamp":" 1548599670883"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_0-12-6"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 12"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599677532","data":{"timestamp":" 1548599677532"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_0-12-6"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599684210","data":{"timestamp":" 1548599684208"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 6086a3e7-049a-464d-b747-a80717ebc3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_0_0-12-6"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.show.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599693964","data":{"timestamp":" 1548599693964"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ba38346f-babc-4fed-a328-aee791b97aa1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.show.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_L-I-N"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.show.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599697789","data":{"timestamp":" 1548599697789"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ba38346f-babc-4fed-a328-aee791b97aa1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.show.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_V-W-I"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.show.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599701502","data":{"timestamp":" 1548599701502"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ba38346f-babc-4fed-a328-aee791b97aa1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.show.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_R-N-I"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.show.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599705041","data":{"timestamp":" 1548599705041"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ba38346f-babc-4fed-a328-aee791b97aa1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.show.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_J-K-I"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.show.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599708384","data":{"timestamp":" 1548599708384"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ba38346f-babc-4fed-a328-aee791b97aa1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.show.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_F-Y-I"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.show.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599712139","data":{"timestamp":" 1548599712139"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ba38346f-babc-4fed-a328-aee791b97aa1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.show.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_H-I-K"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.show.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599715431","data":{"timestamp":" 1548599715431"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ba38346f-babc-4fed-a328-aee791b97aa1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.show.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_CH-I-K"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.show.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599718432","data":{"timestamp":" 1548599718432"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ba38346f-babc-4fed-a328-aee791b97aa1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.show.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_W-I-T"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.show.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599722118","data":{"timestamp":" 1548599722118"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ba38346f-babc-4fed-a328-aee791b97aa1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.show.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_I-H-T"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.show.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599725635","data":{"timestamp":" 1548599725635"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ba38346f-babc-4fed-a328-aee791b97aa1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.show.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_I-A-M"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.show.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599731392","data":{"timestamp":" 1548599731391"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" ba38346f-babc-4fed-a328-aee791b97aa1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.show.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_I_I-A-M"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599743145","data":{"timestamp":" 1548599743144"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599744576","data":{"timestamp":" 1548599744575"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKUMBUKA"," userResponse":" UNAKUMBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599745122","data":{"timestamp":" 1548599745121"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599745546","data":{"timestamp":" 1548599745545"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599746113","data":{"timestamp":" 1548599746113"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATI"," userResponse":" KATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599746237","data":{"timestamp":" 1548599746237"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599746833","data":{"timestamp":" 1548599746833"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599747032","data":{"timestamp":" 1548599747032"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599747719","data":{"timestamp":" 1548599747718"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOBE"," userResponse":" KOBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599750050","data":{"timestamp":" 1548599750050"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599750529","data":{"timestamp":" 1548599750528"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599751175","data":{"timestamp":" 1548599751174"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599752252","data":{"timestamp":" 1548599752252"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599752918","data":{"timestamp":" 1548599752917"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599753475","data":{"timestamp":" 1548599753474"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599754182","data":{"timestamp":" 1548599754181"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIKI"," userResponse":" MILIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599754245","data":{"timestamp":" 1548599754245"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599754979","data":{"timestamp":" 1548599754979"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599756370","data":{"timestamp":" 1548599756369"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWEZA"," userResponse":" ALIYEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599757225","data":{"timestamp":" 1548599757225"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599757975","data":{"timestamp":" 1548599757974"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599758118","data":{"timestamp":" 1548599758118"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599758662","data":{"timestamp":" 1548599758662"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" JAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599759974","data":{"timestamp":" 1548599759973"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOFAUTI"," userResponse":" TOFAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599760459","data":{"timestamp":" 1548599760458"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILA"," userResponse":" ILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599761052","data":{"timestamp":" 1548599761052"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599761667","data":{"timestamp":" 1548599761667"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599762070","data":{"timestamp":" 1548599762070"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599762625","data":{"timestamp":" 1548599762625"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599763479","data":{"timestamp":" 1548599763479"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPINZANI"," userResponse":" WAPINZANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599763918","data":{"timestamp":" 1548599763917"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599764552","data":{"timestamp":" 1548599764552"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599799415","data":{"timestamp":" 1548599799414"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599799493","data":{"timestamp":" 1548599799493"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599807195","data":{"timestamp":" 1548599807195"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 7ec92894-acc2-475c-ad73-6a53236f7ee4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599822136","data":{"timestamp":" 1548599822136"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" cec86753-529e-4cbf-930f-c0fa41a13702"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-1-11"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 11"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599829733","data":{"timestamp":" 1548599829733"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" cec86753-529e-4cbf-930f-c0fa41a13702"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-1-11"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599840548","data":{"timestamp":" 1548599840548"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" cec86753-529e-4cbf-930f-c0fa41a13702"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_8_8-1-11"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599852030","data":{"timestamp":" 1548599852029"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599852407","data":{"timestamp":" 1548599852407"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599852891","data":{"timestamp":" 1548599852891"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599853234","data":{"timestamp":" 1548599853234"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599853638","data":{"timestamp":" 1548599853638"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599854111","data":{"timestamp":" 1548599854111"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599854333","data":{"timestamp":" 1548599854333"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599857506","data":{"timestamp":" 1548599857506"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599857539","data":{"timestamp":" 1548599857539"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599858253","data":{"timestamp":" 1548599858253"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599858645","data":{"timestamp":" 1548599858645"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599858945","data":{"timestamp":" 1548599858945"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599859157","data":{"timestamp":" 1548599859156"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599859361","data":{"timestamp":" 1548599859358"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599859675","data":{"timestamp":" 1548599859675"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599859898","data":{"timestamp":" 1548599859897"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599863047","data":{"timestamp":" 1548599863047"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599863450","data":{"timestamp":" 1548599863450"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599865931","data":{"timestamp":" 1548599865931"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599866133","data":{"timestamp":" 1548599866133"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599866337","data":{"timestamp":" 1548599866337"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599869753","data":{"timestamp":" 1548599869753"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599873485","data":{"timestamp":" 1548599873484"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599874515","data":{"timestamp":" 1548599874515"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599877268","data":{"timestamp":" 1548599877267"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599877651","data":{"timestamp":" 1548599877650"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599878142","data":{"timestamp":" 1548599878142"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599878492","data":{"timestamp":" 1548599878491"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599878904","data":{"timestamp":" 1548599878903"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599879393","data":{"timestamp":" 1548599879393"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599879624","data":{"timestamp":" 1548599879624"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599882855","data":{"timestamp":" 1548599882854"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599882897","data":{"timestamp":" 1548599882897"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599883621","data":{"timestamp":" 1548599883620"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599884024","data":{"timestamp":" 1548599884024"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599884324","data":{"timestamp":" 1548599884324"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599884535","data":{"timestamp":" 1548599884535"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599884731","data":{"timestamp":" 1548599884731"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599885044","data":{"timestamp":" 1548599885044"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599885267","data":{"timestamp":" 1548599885267"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599887946","data":{"timestamp":" 1548599887944"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599888016","data":{"timestamp":" 1548599888016"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" dd4197e5-378a-4e2b-a08b-0f193f31a36a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599898364","data":{"timestamp":" 1548599898364"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 75f41c9c-0d6c-4bd5-b1af-1ae557c4fe44"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599898506","data":{"timestamp":" 1548599898506"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 75f41c9c-0d6c-4bd5-b1af-1ae557c4fe44"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599898582","data":{"timestamp":" 1548599898582"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 75f41c9c-0d6c-4bd5-b1af-1ae557c4fe44"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599905031","data":{"timestamp":" 1548599905030"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 75f41c9c-0d6c-4bd5-b1af-1ae557c4fe44"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599912460","data":{"timestamp":" 1548599912460"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 75f41c9c-0d6c-4bd5-b1af-1ae557c4fe44"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548599939778","data":{"timestamp":" 1548599939778"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 75f41c9c-0d6c-4bd5-b1af-1ae557c4fe44"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548600235039","data":{"timestamp":" 1548600235038"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 75f41c9c-0d6c-4bd5-b1af-1ae557c4fe44"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548600235139","data":{"timestamp":" 1548600235138"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" a1ca19f0-479d-4ad1-88c3-beae16c36ad3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu leo nyani huishi katika makundi madogo na hawaishi kama taifa la nyani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANI"," userResponse":" NYANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548600249616","data":{"timestamp":" 1548600249616"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 49797006-e50e-4949-83b7-2422b3e9a061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_I-A-F"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" F"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548600252587","data":{"timestamp":" 1548600252587"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 49797006-e50e-4949-83b7-2422b3e9a061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_I_I-A-F"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548600258633","data":{"timestamp":" 1548600258633"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 49797006-e50e-4949-83b7-2422b3e9a061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_I_I-A-F"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:I..I.all.10.rand.say.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548600268346","data":{"timestamp":" 1548600268346"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 49797006-e50e-4949-83b7-2422b3e9a061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_I_I-A-F"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548600324669","data":{"timestamp":" 1548600324668"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" 49797006-e50e-4949-83b7-2422b3e9a061"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_I_I-A-F"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548600324824","data":{"timestamp":" 1548600324824"," userId":" 6116002649"," sessionId":" 6116002649_20190127_173026"," gameId":" e7ac43f1-ac4d-4e63-83ab-1bed780c2068"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}